有無人知呢套動漫係咩名?

7,8年前睇過一集, 唔得得咩名:
套野背景係鄉村, 有一族人有特別既能力, 每個細路都會喺唔同年齡覺醒唔同技能能力, 而唯獨男主角無覺醒到, D細路會去學校學點樣控制D能力之類
有無人記得

邊度看？

刀劍神域

火影忍者

個故事幾複雜, 果時比人話過係神作

咩邊到睇

神作咪刀劍神域囉

來自新世界

我的英雄學院

叮噹

講多D啦 點估呀

《鬥羅大陸》有動畫？

魔法戰爭

Alive？

左膠太輔

動畫定漫畫啊 收窄d好wo

黑色五葉草

風之聖痕？

我第一時間都諗到呢個
但樓主會班細路有學校學個喎

對魔忍

加速世界

Charlotte

來自新加坡

係啦, 係呢套啦, thx!

岩啦, thx

一講鄉村已經諗到